# Скрипты для осуществления резервного копирования
Эти шедевры велосипедостроения были написаны лишь с научной целью, чтобы углубить свои знания в linux системах, поэтому никак не претендуют на правильность и надёжность в отличии от готовых решений.

# TODO:
* Переписсать скрипт резервного копирования MySQL/Postgres баз на python
* Написать скрипт резервного копирования Gitea репозиториев, данных (<a href="https://docs.gitea.io/en-us/backup-and-restore/">Документация</a>)